# WindowManager

## Name
WindowManager Unity Plugin

## Description
Добры день, путник. Я выложил свой плагин для работы с окнами интерфейса в Unity. Он еще сырой и требует доработки, но он справляется с базовыми требованиями для простенькой игры.
